波台狗真係好On9

預測贏波真係贏=準
預測贏波但係輸=燈

點都唔會錯

起底，封鎖，不推文

以為自己好幽默呀？慢慢單機啦傻鳩

👏

米jer 我

邊個dislike

未見過有人準

麻友係雞一定準

對唔住
呢個po有抹黑成份同不實內容
我代一眾網民向你道歉
已經寫咗email叫連仔del po

係蓋清比較on9

波是圓的